【打死都唔講撤回】林鄭稱修例已「壽終正寢」The bill is dead

出黎潑火姐